有狙擊槍

狙你老母擊咩 tear gas呀 弱智

大口仔嚟架

即係咩
見佢似瞄緊野

企係下面射同樓上射有咩分別

邊有咁大口徑既 sniper?

打落人到傷好撚多

咁同狙擊槍有咩分別 明係想傷人

班狗出得黎就係諗住打死人
好睇啲咁解

PUBG 沙漠